snapchat有冇得告ig同whatsapp侵權

手法同連登抄高登一樣
都係抄鳩人既野

我諗遲d fb 都會有

連登幾時出個

樓豬on9仔

連尼住幾時受法律制裁

用wechat算了